情景題:如果你係TOMMY 你會點同女朋友解釋

原post:

留名

都無屌過，邊算出軌

Ovuvuevuevue Enyetuenwuevue Ugbemugbem Osas留名

全部都係黎留名的

識玩直接打去141拎酒店房no.

我師弟

原post 無上到熱門 依家先睇到
追左粒幾鐘 睇晒
條厹真係不知所謂